舉報藍絲餐廳

話說10月20日發完夢，我同班朋友去左間打邊爐餐廳叫喜鍋海鮮少煱x廚，入到去一坐底，d員工已經對我地閪口閪面，坐左陣忽然叫我地坐得入d唔好阻住d客，但間鋪根冇其他人，轉個頭又係到指指點點，大細講細聲細笑，陰陰濕濕咁撚樣，最後坐多陣決定走撚左算，大家認住呢間野
野

你地著住d gear入去？

唔明

冇著gear